有無巴絲睇左麥路人

岩岩睇完 覺得唔錯

套野都幾撚慘情，不過咁樣拍 都真係幾貼地

張達明戲份唔多但真係做得好好 最後同城城講果段野 正到

郭富城都做得唔錯，個細路就mk左少少

睇Zeno

12月已睇，劉雅瑟和城城最好戲
千嬋就算吧啦

戲就一般，有點堆砌

劇本加太多支節
變咗melodrama

整體嚟講你俾幾多分

好一般 剪到好碎 D配角故事全部2-3句就完 好難投入
巴士尾SHOT埋得好肉酸

尋日荃新天地睇

巴士尾場拖長嚟做

其實果個後生仔背景堆落去班人到都好唔夾
題材好貼地 但所有人都好離地
城城都盡晒力 有D位都搞到佢個角色好膠
無啦啦崩潰果到

城城一用力演出就出事

睇左優先場，
其實我唔明白，點解郭富城一直唔願意見佢呀媽
佢呀媽有少少老人痴呆，其實唔知郭富城坐過監或者破產

絕對同意，剪到好碎，變左冇乜迫力
但睇得出演員好努力去演，尤其係單親媽媽同鮑姐，真係神演技

成套戲無推進咁

同樣係小品

一念無明 同 淪落人 節奏 好好多

起碼主線前進

有無邊套戲佢識放輕做

（自行解讀）可能係面子問題，唔想阿媽睇到依家自己搞到咁

現實唔夠慘？

同埋達明戲份少到唔明點解有男配

未經歷過警暴梗唔覺㗎

所以

少唔少得過九叔

覺得鮑起靜係”心知”，不過等唔到個仔返黎見一面

九叔出場唔多但刻畫好深而且刻畫得好好。